知唔知兩個人翻撻既英文係咩？？？

係Retard

100/10000

why so low